大家點睇陳茂波，波波

大家有咩想同佢講

陳公公派錢畀賤民 小心太祖秋後算帳